耳機新手 mee audio M6 pro 抵唔抵玩

我budget 得$500 mee audio m6 pro 個bass 得唔得？ 好過apple earpod 定差過？

睇bass=求其買

仲要睇中呢d垃圾oem牌子

好差？

儲一千蚊買大牌子好過啦
呢D淘寶野 幾十蚊都有啦